德國德累斯頓極右勢力增長 議會通過納粹緊急狀態

德國東部德累斯頓市的極端右翼勢力日益增長，市議會通過進入「納粹緊急狀態」。

市議會以39票對29票，通過由一名左翼議員提出的動議。這名議員說，右翼極端主義已經蔓延到社會中層，批評政客多年來未能明確反對右翼極端份子的決心，雖然決議是象徵性，不會有法律後果，但表明德累斯頓面臨右翼主義的威脅，呼籲市政府加強保障少數群體。

德累斯頓是薩克森州的首府，一直被視為極右勢力的大本營，反移民情緒高漲，2013年首次出現愛國歐洲人反對西方伊斯蘭化運動，今年選舉中，極右翼「另類選擇黨」贏得州內近兩成八選票。

左仔淨係care自己嘅道德觀
唔會理其他人嘅諗法
出咩事就第一時間滅聲
不意外

左膠亂世

左膠到連中間派都當極右
根本係走向獨裁